# Calendario liturgico Portuguese

Este módulo contém o calendário litúrgico em português para o ano 2021.

How to build the calendar:
1. Convert the ics to csv with https://www.indigoblue.eu/ics2csv/
use 
